「民主派」巴打有無上連登 急

假果個民陣都可以逼真民陣睇改善建議 真果個民主派應該都會睇掛